車仔9號係咪永遠都咁撚廢

托子 達子

成日啲閪野出黎

見到佢揀9號都知佢冇心踢好

真

你都喺廢

我緊退休

賓施馬著車仔9號會唔會負負得正

好人好姊邊會著9號波衫
沙皮狗都醒水著19號先捧到兩個英超

水貨達長期雪住，仲要搞衫邪氣波衫
以為自己伊巴打破命運呀？

又話賓施馬最勁

托子

@morata

哈索賓周